---
layout: post
title:  "Yet Another Friday: Still alive #stayhome"
date:   2020-04-10
event_start: 2020-04-10 16:00:00 +0400
categories: pub
comments: false
---

> Ура, прошла еще одна неделя работы в самоизоляции и не поехала кукуха; или же поехала? Ну даже если так :)

Вообщем, го порадуемся и пообсуждаем новые мемы и новости, да и вообще все что угодно -- наc никогда это не останавливало. ссылки на команты бара на главной странице, а давайте и тут продублируем

- [Еееееее, тут выпить и поговорить! Открыто всегда, а если ты пока один, то подожди, может кто присоединится](https://whereby.com/dcpub)
- [31337 команата. Тут фейсконтроль, так как проходят баркемпы/митапы](https://whereby.com/dcpub-31337)
